川普陣營：總統將再度當選

美國2020年總統大選計票動態顯示，賓州、喬治亞州相繼由拜登翻盤領先，川普陣營在一夜過後，於美東時間6日上午發出當天第1則聲明，稱選舉尚未結束，川普將度贏得勝利。

根據美國《FOX2》電視台報導，川普陣營週五首則聲明指出，「這場選舉還沒有結束，基於4個州的選情所做出的錯誤預測顯示拜登勝出，但距離最終結果還相去甚遠，喬治亞州即將重新計票，我們有信心在當地將發現計票錯誤，而川普將贏得該處的勝利。」

川普團隊也表示，「賓夕法尼亞州有許多違規行為，當中包含選務官阻止我們的觀察員有意義地進入計票區域，我們雖然在訴訟中獲勝，但被剝奪了寶貴的時間，根據賓州州法保障的選舉透明度也被損害。」

川普團隊提到，「在內華達州，似乎有成千上萬的人進行不正當投票；儘管《福斯新聞》和《美聯社》不負責任且錯誤地把亞利桑那州列為『拜登州』，但川普必定會在亞利桑那州勝出，拜登仰賴這些州的選情做出他的虛假勝選聲明，不過，一旦選舉結束，川普將再次當選。」

侵

唔敢樂觀

邊係一夜之間
造票造咗幾夜

得啦
你繼續打我哋呢啲侵粉會繼續追隨

信念

垂死掙扎
連登仔會支持侵垂死掙扎

點都支持你

侵喺賓州+內華達上訴完成功反cup兼贏埋選舉嘅機會率有幾大呢

點都支持啦

我侵威武

其實加下最慘搵唔到實質證據

好老實講,真係好細, 主要無實質證據
不過唔服輸係好事

燒山依次分析得好好
成個美國先7成投票率
你老母87%投票率
一個歷史上投票率係低過平均率既地方可以接近9成投票率
係完全無撚可能既事

如果佢真係絕地反擊到

決定whatsapp用佢頭像

侵侵 我支持你

唔需要贏啦
唔比對面贏就得
拖到最後侵先有機會

幾個關鍵搖擺州咁撚樣都知有問題

Don't give me hope.gif

99%->96%->99%->98%->反cup, Call得
你玩晒啦

Dem真係當人盲

侵侵加油

再見侵侵
無幾耐 大家將會忘記
蓬佩奧 班農 所羅門 郭文貴 袁弓夷
等名字 他們的轉貼員亦會失業

有證據既話就易辦事 但我唔覺得真係做票既話民主黨會留低證據比你捉到

其實你睇下搖擺州中侵贏/登贏就知幾唔合理

邊個上都冇乜所謂
我反而想睇台戲會玩成點

得票率比較

我哋真係站係巨人的肩膊

又話造假咁點解仲點票？
點極都唔會大分別

只有侵侵你唔放棄，我地一班連登仔都會一直支持你，直至打倒所有極權！

侵 加油

其實真係唔洗驚
果幾個洲會選過票

叻叻主教
#199771

一早BLOCK撚左既五毛黎

美國人唔配有TRUMP

郭文貴同另外幾個擺埋一齊都真係好侮辱佢地

侵侵！！！

我好明白你心情
不過我係講事實
面對現實啦

川普陣營：總統將再度當選
Twitter: Fake news banned

見到佢哋噉講，只係想笑

d信心邊撚到黎

比d我好嗎？

美國會唔會重現南北戰爭兩個總統嘅時代

希望你搵到證據煮鳩民主黨

左膠：我唔理，總知我唔要呢個人連任

唔通唔支持咩

侵侵係天選之人
冇咁容易打殘

侵仔唔好放棄
就算所有媒體同黨既人都嫌棄你
記得你仲有一班FANS

係
佢唔放棄我同屋企人都唔會放棄

Trump一貫作風
永不言敗

一反cap就話最後幾千票 未反cap之前就「大慨」6萬 從來都比唔到實數

侵侵

廢老陣營除左9UP,就只係每日睇住拜燈 種票種到WIN

郭文貴就死開一邊啦

點分到邊啲票係假？ 會唔會再計過都係咁

戰到最後一兵一卒

萬幾票->2萬幾->6萬幾
一路個數都變緊 冇實數睇到
到反cup左之後 連個位數都講到你聽仲差幾多點完

點解咁有信心

希望有轉機

民主黨五餅二魚 點玩

上訴成功已經唔洗反cup
上訴直接告舞幣

佢哋有信心先會講呢句 侵一定會當選

我覺得最後都唔會選得出總統
一係訴訟足4年 佢再出黎選
一係joke期間死左
一係民間頂唔順個代總統 開始話侵好d
一係民煮黨頂唔住 主動談判

總之最後joke都係冇得上任 然後代總統又冇得換走侵內閣

我都想

對侵有信心

你若放棄 誰衞你國

我侵

其實敗登係無人預佢上，個個左膠只係投後面隻賀

贏硬

坦白講, 拜登果邊擺到明做馬, 如果侵侵最後咁都嬴到, 一係就有神績, 一係佢種票仲種得犀利。到時就真係隨時內戰。

有無計個全美總投票率係幾多
以前真係得around五成
無試過六成

呢個大把人知

改得太似，反而睇唔出

攞返GA等於打左場6分波

未咁快 不過肯定牙齒印好深好深
兩邊都咩價值觀 都傾唔埋嘅
當年南北戰爭反反復復醞釀左十幾廿年
好多人政客想阻止過 拖過下
但最後都係㩒唔住兩邊

對家已經喺選票造手腳
根本好難check

你又唔係唔知美國人既性格, 一槍在手, 真係打得架喇, 使同佢客氣

小弟都預左trump 輸先，不過發表自己直至現時感受
1.首先對美國主媒同DEM極之厭惡，poll固然之又錯到9彩，依家為左拉trump 下馬乜手段都出齊，mail ballot 唔當造假都肯定有錯誤成分，唔俾人監票，依家未選完又打哂開口牌話trump 唔肯認輸，trump 粉出黎即刻拉人洗太平地
2.對共和黨極之失望，無論矛盾幾深都好，為左自己現有及將來有機會既利益通通同trump 割席，點計都係同黨，盲既都知有問題都唔肯撑兼抵毁trump ，依家開左最終結果啦咩
總結: trump 若果落黎將會受全方位追殺，唔理deep states 存在與否，共和民主兩黨政治正確既仆街都必定尋仇，最後一句: God bless US and the world

未來人2062好似好肯定佢會當選...

唯有望左膠唔好癲到盡

Blockchain 防偽??

有冇可能重選？

GOP終於肯出黎啦咩

唔洗諗，除非州內大多數人要求

打！ trump

係，而家情況最有可能我只諗到AZ或者GA呢兩個

當你以為2020過了，China Joe: sorry we have 2021,2022,2023,2024 waiting for you

TRUMP係企係刑台下一秒死得都會話自己冇事既人

英雄主義,但你地要小心判斷

支持侵侵

佢地有人喺現場填票
嗰啲應該真係政府印既票

我自認愛侵力

簡直枉為QC仔

你死開啦QC仔五毛

最高投票率的county全部係深紅, 深藍大城市個投票率同以往其實差唔多

我愛侵我自豪

連登仔已經開始吹風反中係兩黨共識
共和黨國會大勝
所以都係無輸

侵侵已成condom

好L憎呢D GOP今次贏trump 輸無所謂既說法

老老實實唔係侵嘅政治能量GOP贏閪到咁多咩

講實質證據一定有，佢day1已經屌mail-in有問題唔通齋吹水唔準備咩

我哋食住花生等睇戲啦

哈！大戲上演！美專家聲明：選票都有QFS 區塊鏈加水印，以便追蹤作弊行為

結果係點 我都會繼續愛佢
但係點解陣營咁有信心 定係只係兇下敗登...

所以對GOP為今次咁大問題既點票咁遲出聲真係失望

GOP要凝聚一個議題都難，吓吓都係靠侵去同民主黨嘈去爭取民眾支持，GOP成班人就驚跟車太貼
而家就拍拍籮柚做花生友

推

星期二投票數撚到星期五

侵會再度當選...可能2024會再當選嘅

佢地一路係度政治盤算緊啫，今次若果trump 真係夠料既，DEM之後無say架啦

講真 換著係我 或者你 或者第二個
睇住成件事咁發生 本身可以慶祝 到突然幾個搖擺州停止點票然後慢慢超 然後媒體推特臉書全部一齊砌自己
唔講其他 心理抗壓力真係好勁
如果係第二個 我覺得已經委屈唔甘心到想喊加上嬲到理智斷線 但係佢仲係好堅定咁要打到最後

第時大灣區選票一車車落黎 都可以想像到係點
但係目前至少唔係零希望嘅 始終美國法院唔係大灣區法院 唯有繼續觀望...

都係既

最慘我地拎呢樣同老美人講人地唔會覺得有問題

侵侵唔放棄，我都繼續支持

支持 唔好理d 負面撚

有能用咩，根本民主黨做曬手腳
基本上好難反盤

真心覺得佢心態好好 明知敵眾我寡都唔放棄 respect

仲有protest叫緊count every vote，冇質疑過mail in問題

我剪佢髮型

愛侵力出黎

點會樂觀
明明就出cheat
fc撚始終都係唔肯接受現實，盲信民主選舉唔會有呢d bull shit 出現，如同盲信香港仲有法治
即管睇下黎緊既 whistle blowers

隔離po 睇到有個tweet解釋咗過話係誤會
其實唔係87%係72%
87%係用之前registered voter計
但上屆個67%係用eligible voter(夠秤）計
因為個州容許即時登記即時投
所以夠歲數住喺度嘅人就係eligible voter
用返個州一直計法只係72%合資格選民嘅投票率喎

侵侵係天選之人

針針至高拳

有冇可能係我哋低估咗美國人有幾咁憎呀侵

OMDB

大方認輸好過

咁多疑似舞弊叫人點服氣

咁解釋唔到點解trump係ohio 同佛州得票率大大高過2016

我個理論係
如果憎trump係普遍現象
咁佢得票率應該普遍下降
唔會剩係係某幾個州跌

局部地區性
佢喺GA NC突然做咗咩壞事呢
令呢兩個相對一直較紅嘅州陷入苦戰
但一直搖擺嘅OH FL就輕鬆解決
AZ都話得罪McCain啫

同感

咪臭係

其實印票正常有腦都知冇可能
係唔知點解咁多人信
宜家都係得以下問題
1. 點解會唔俾侵d人入去監票
2. 點解有咁多死人票
3. 點解有咁多唔見票

圍撚晒板阻人入去監票呢點已經好撚可疑

呢d叫瀨地硬呀

你哋會mail in 出cheat影
首先上面有郵政or速遞record
已經唔係咁易出
加上又有防偽又盛咁 有乜好驚

證明有死人票其實已經係舞弊
如果量多已經夠sabotage個選舉
我覺得唔係印票
而係搵啲有人冇投嘅票/死人票去投
有人話其實好亂
搬咗啲票又可以寄去舊地址俾其他人拎咗

死人票一定唔count得啦大佬

舞弊使乜印
幫佢剔哂已經廢票

唔一定要同民主黨拉上關係
但有足夠影響選情嘅不公平情況出現時（例如死人票同重覆投票冇剔走）已經足夠令選舉無效

所以我都係話舞弊一定有
不過唔會係印票

所以我無話關民主黨事
咩州都好 都唔可以有死人票出現

我都係咁覺得
就算連唔到去民主黨度
有死人票 有人投兩次（重覆投冇取消）只要數量夠多已經係無效選舉

會員編號：#199771
會員註冊日期：2018/8/10
入 LIST 原因：Blame the victim，近日又留言指示威者搵假記者陰鳩啲十分克制及被動地使用武力嘅警察。

上述資料更新日期：2020/10/4
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

狙擊師

十一月經期

賓洲訴訟獲勝有無醬汁？

信侵

又話gop唔撐trump﹐依家twitter都不斷開火

燒山一向分析好好
只係埋門個結果永遠都錯

你點睇之前有新聞話搵到一大堆假票（喺未選之前）
又或者有人夾手夾腳真係拎左真票出黎造假？

川普Twitter 話

要求最高法院栽決監察員被趕走後的票全部不算

那就連任啦。

一日侵未放棄
我地都唔好放棄

trump係男主角 一定唔會輸

侵侵來香港

個選舉咁撚爛, 美國人都接受的話, 就真係抵佢地沒落了

佢收聲啦

侵B頂住

dklm
成班勝利球迷黎
見mi單野爆先跳出黎
trumper看在眼內

牛鬼蛇神速速現形

有機會咬到DEM先出，trump 大仔叫救命GOP無人理，成班仆街政客